美代理情報總監米勒將軍說，已經完成了美軍史上最複雜的軍事行動之一，感謝彭斯副總統的無私協助。嚒嘢行動啊？

仔細聼，美代理情報總監米勒將軍說，已經完成了美軍史上最複雜的軍事行動之一，感謝彭斯副總統的無私協助。什麽行動啊？

幾時核平支那

廣州停電冰魔法?

做個演習咋麻, 咩軍事行動

Cnn無講就係假

一定無，一定係演習！
好嬲好嬲

標題輿內文不符

就係造票

侵侵一個人唔認輸唔係咁的

彭斯，肥奧都仲全力做緊野

真係睇不穿，睇不透

MAGA!!

派冷凍疫苗。

與拜登交接的行動

1月6號 就知有無事發生

拎server?

分派 疫苗

當年 麥克阿瑟 講完就比 杜魯門 炒咗

遙距停電系統

靜待奇蹟，不敢相信有奇蹟，但真的希望有奇蹟

無論美國如何，香港人都一定玩完
但如果連地球民主燈塔的美國都比共產攪到柒晒，唯有準備定世界末日

其實宜家去到你死我亡既地步，倒不如打番場，重新洗牌睇邊個話事啦

麥克阿瑟有講核平支那?

有講炸北京，不過冇話用核武

"嚒”嘢行動？
乜春 “嚒”嘢？